《剋·寡婦》香港首回預告

邊個諗呢個譯名

個名

Fox員工：趁仲未俾迪士尼買起抽下水先

見到個黑人女人剩係諗起佢叫Amanda (SucideSquad)

佢劇集出名D

戲都出名
Doubt
The Help

關剋咩事... 剋死左佢地老公?

屌 以為marvel

將來戲名譯名post又多個例子

迪士尼係咪買倒fox先算啦

想睇呢套好撚耐
班底正到呢

有Punisher?

師奶兵團？？

Black black widow

好似幾正咁

Michelle Rodriguez

以為係自殺特工隊外傳😂

以為係正傳